嘜中大化學系執柒左咩???

FA去暴大 多人不醒人事
同朋友講

dllm係到廢up

食屎啦

拉

唔洗覆佢
請善用不推文回覆

阿sir 咁得閒上連登

樓主冷氣開緊幾度